
% Tables.
\usepackage{tabularx}
\usepackage{array}
\usepackage{boldline}

% Custom lists.
\newlist{kuechenkalenderList}{itemize}{1}
\setlist[kuechenkalenderList]{%
    label=\empty,
    leftmargin=10pt,
    before={\vspace{-1.5\baselineskip}},
    after={\vspace{-\baselineskip}},
    itemsep=-5pt,
    itemindent=-10pt,
}

% Den Kalender für einen Monat ausgeben.
% Parameter:
%   #1 - Name des Monats.
%   #2 - Listenelemente für die Kategorie "Schlachtfleisch".
%   #3 - Listenelemente für die Kategorie "Schlachtgeflügel".
%   #4 - Listenelemente für die Kategorie "Haarwild".
%   #5 - Listenelemente für die Kategorie "Wildgeflügel".
%   #6 - Listenelemente für die Kategorie "Fische und Schalentiere".
%   #7 - Listenelemente für die Kategorie "Gemüse".
%   #8 - Listenelemente für die Kategorie "Früchte".
%   #9 - Getränke.
%  #10 - Nicht küchengemäß.
\newcommand{\kuechenkalender}[9]{%
    \def\kuechenkalenderMonat{#1}%
    \def\kuechenkalenderSchlachtfleisch{#2}%
    \def\kuechenkalenderSchlachtgefluegel{#3}%
    \def\kuechenkalenderHaarwild{#4}%
    \def\kuechenkalenderWildgefluegel{#5}%
    \def\kuechenkalenderFische{#6}%
    \def\kuechenkalenderGemuese{#7}%
    \def\kuechenkalenderFruechte{#8}%
    \def\kuechenkalenderGetraenke{#9}%
    \kuechenkalenderInternal
}

% Internal command as a maximum of nine parameters can be passed to a macro,
% but we have ten.
\newcommand{\kuechenkalenderInternal}[1]{%
    \def\kuechenkalenderNichtGemaess{#1}%

    \phantomsection
    \addcontentsline{toc}{section}{\kuechenkalenderMonat}

    \renewcommand{\arraystretch}{1.3}
    \begin{tabularx}{\linewidth}{V{5} X|X|X|X V{5}}
        \hlineB{5}
        \multicolumn{4}{V{5} c V{5}}{} \\[-12pt]
        \multicolumn{4}{V{5} c V{5}}{\LARGE\bfseries KÜCHENKALENDER FÜR \MakeUppercase{\kuechenkalenderMonat}.} \\
        \multicolumn{4}{V{5} c V{5}}{\large Küchengemäß:} \\
        \hlineB{3}
        \centering\bfseries\large Schlachtfleisch & \centering\bfseries\large Schlachtgeflügel & \centering\bfseries\large Haarwild & \centering\bfseries\large\arraybackslash Wildgeflügel \\
        \hline
        \begin{kuechenkalenderList}
            \kuechenkalenderSchlachtfleisch
        \end{kuechenkalenderList} &
        \begin{kuechenkalenderList}
            \kuechenkalenderSchlachtgefluegel
        \end{kuechenkalenderList} &
        \begin{kuechenkalenderList}
            \kuechenkalenderHaarwild
        \end{kuechenkalenderList} &
        \begin{kuechenkalenderList}
            \kuechenkalenderWildgefluegel
        \end{kuechenkalenderList} \\
        \hlineB{3}
    \end{tabularx}\\[-1pt]
    \begin{tabularx}{\linewidth}{V{5} X|X|X V{5}}
        \centering\bfseries\large Fische und Schaltiere & \centering\bfseries\large Gemüse & \centering\bfseries\large\arraybackslash Früchte \\
        \hline
        \begin{kuechenkalenderList}
            \kuechenkalenderFische
        \end{kuechenkalenderList} &
        \begin{kuechenkalenderList}
            \kuechenkalenderGemuese
        \end{kuechenkalenderList} &
        \begin{kuechenkalenderList}
            \kuechenkalenderFruechte
        \end{kuechenkalenderList} \\
        \hlineB{3}
        \multicolumn{3}{V{5} c V{5}}{\textit{Getränke:} \kuechenkalenderGetraenke.} \\
        \multicolumn{3}{V{5} c V{5}}{\bfseries Nicht küchengemäß:} \\[-4pt]
        \multicolumn{3}{V{5} c V{5}}{\kuechenkalenderNichtGemaess.} \\
        \hlineB{5}
    \end{tabularx}
    \renewcommand{\arraystretch}{1}
}
